如果你係個教練你會點做，假設有做過/無做過都答下

有做過：咩都唔做等差佬查，反正十年無咩證據
無做過：開記招證清白， 搵律師處理

我會問自己，係咪要打定d精出黎驗呢?如果唔洗佢點證明。點解咁多人唔搞點解正係會搞佢一個。